Где-то идут CSS локаторы, где-то XPATH
в этом есть задумка?

_get_price_elements в странице продуктов
Работаь с элементами можно только в BasePage!!!

У тебя же есть метод get_element_text(). Даже больше. У тебя есть get_prices метод на странице продуктов

get_element_text => get_elementS_text. т.к мы получаем текст не одного элемента, а многих
is_presented => is_present. 99% что с точки зрения гарматики англа is presented неверно

is_price_format_valid
Зачем тебе тут список цен( в который ты делаешь append)?
Так же мне было бы интересно узнать, какие именно цены невалидны(например в сообщении об ошибке в тесте)
Просто сказать, что какие-то цены невалидны ничего особо не даст.
Мне надо будет опять запускать тест или идти руками првоерять.
А так ты сразу скажешь,какие цены не ваилдны и у меня займет намного меньше времени разобраться в проблеме


    def add_to_cart(self, product_name):
        self.click(self.ADD_TO_CART_LOCATOR.format(product_name))
        return self.is_element_present(self.SHOPPING_CART_BADGE_LOCATOR)

Не совсем понятен смысл твоего возвращаемого значения

product = products_page.add_to_cart('bike-light')
assert product

ТОже самое с backpack = products_page.is_product_presented('Backpack')
Если бы было еще где-нибудь такие названия, заблочил бы пул реквест)

test_login_with_different_credentials => test_login_with_invalid_credentials

vlad_test в этой марке нет смысла.
ВСе тесты, который ты написал являются твоими. Как мы ее(марку) можем использовать?

